[迷思]點解有前出師表/後出師表，但冇中出師表？

係咪因為諸葛亮遇唔到靚女Miss？

打緊仗呀大佬，仲射波作文
俾劉備屌到閪都爛呀

3/10

劉備有兩個夫人玩3P

乜撚野冇中山師表
日本仔拍咁撚多課後授業 你以為啲橋邊度嚟？
睇咁多都唔化

可惜諸葛亮唔係日本人
佢得水鏡先生一個老師，又冇理由中出佢丫(好似係)

不過水鏡先生都有一個稱號叫「好好先生」，唔知係咪因為佢好好砌呢？

好笑

咩post黎

中史討論

知唔知點解當年日本仔打震旦

願聞其詳

就係為左本中出師表
但架仔睇完覺得要發揚光大 所以就拍左好多電影嚟將啲信息推廣開去
後尾嘅文革其實係支共想搵返本野嚟自己睇